我代表全體連登會員正式宣布：「黎明行動」已經壽終正寢

再有學生送頭唔關我地事了

再有學生送頭

連登仔可以話：咪一早講咗黎明行動唔撚掂囉，唔聽我地講野衝出去送頭，怪得邊個

再搞黎明行動既全部都係鬼

你邊位 代咩表

黎明行動d 推手唔同意wo

連登幕後大台 - 冷氣軍師首領

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

我之前講左唔好再攪
比人屌

班阿sir兩日無數交當然想多d人去送頭啦

休息撚日日休息

你隻暖氣軍師又唔落場又叫D學生出去黎明行動
坐嗰個又唔係你

我講緊#47659

有班推手潛左落地核
有班就開post屌人唔支持搞到搞唔成

不過估計一星期後全部會上返水 吹風搞黎明10.0